究竟觀塘呢個美食地獄有乜閪嘢好食？

老麥三哥kfc吉野家APM foodmall，來來去去都係呢啲好撚悶

咪撚食lo

瑞和又有一堆野食 工廠區又有一堆野食

明明咁多野食

觀塘多野食!

只喺冇一樣(話題級,代表野)

收皮啦，次次要食好啲都要出淘大

有，但唔講，廢事咁多人去

沙爹王ok wor

不如像講下淘大有咩好食

你

淘大都無野好食

好耐之前泳池對面有間放題幾好食
唔知執咗未
而家通常去牛頭角果邊食魚蛋粉或者點心

唔係同太興一齊執咗啦咩?

來多碗

係咩 我個幾月無去 唔太清楚

花園餐廳

觀塘勁撚多野食

但無野好食
因為全部都係比狗奴才食既狗飯

利申: 觀塘返工

執咗啦？ 由細食到大，想當年全層都係沙嗲王，後尾分咗一半比元綠，去廁所要走入元綠間舖先去到

成日都食淘大間日式豬扒飯，好撚貴但好撚好食

啱呀，個啲咩新之食真係

有冇人去過 “地地道” ？
呢間野真係狗都唔食...
但係我d 同事又好鐘意食...
所以我已經放棄左同佢哋食飯

PS. 老細幾靚仔

無喎
btw gay

平囉，茶記全部都係食呢d

係正之前間公司樓下，餐餐lunch都食地地道 夠晒平同近 5分鐘食撚晒佢之後訓覺

想問東廣場有邊間ok？